今晚12點好走啦

Be Water
今晚警察full gear 肯定狂開實彈
留返聽日繼續呀

宜家揾定路線或者宜家走，十二點要番到屋企！

真心唔想再有義士出事
今晚發夢少一日
來緊仲有大把機會發夢
中一粒彈 你停一個月冇夢發呀

學生哥 12點要到屋企呀
聽日 都係重點！

Push

Push 2

走喇！明日再戰！

聽日先係重點，今日熱身

一個都不能少，一個都不能中槍

玩快閃

今晚熱身完畢
聽日大戰！

聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空

11 點要走啦，唔好白白犧牲性命😭

Be water !!!

12點前要走

生命唔係咁浪費
全港警察等今晚開party

最好12點到屋企沖返個涼

希望各地睇到

tui

三百萬人

12點前啦

聽日三百萬人
唔係三百萬+n

走喇走喇

真心希望大家幫推
前線唔係condom 唔係今晚用一次

閃完啦
走啦

push

地鐵全線停駛 肯定有問題

走

要人

無錯

今晚出老解 手捉就大0樂

12點係要番到屋企！！！

求你地去安全地方

留得青山在

出老解呀 屌

香港仔白衣人？

From老豆搵仔

走喇 聽日後日慢慢黎

上車啦屌你老母扮型

聽日全香港人都會出黎

返屋企啦要

不被捕
不受傷

屋企張床要人

無車返屋企

時鐘酒店
認真